Floyd的聯合創始人兼首席執行官凱爾·霍夫(Kyle Hoff)表示，使用客戶反饋來迭代和完善產品是他的品牌從Kickstarter項目開始就灌輸的習慣。 品牌峰會概述:營銷人員面臨迫在眉睫的身份危機|Digiday編輯 
 Pretty的父親向她灌輸了對古老的埋藏物的熱愛，她想知道在她的土地上是否埋藏著一些值得注意的文物。 《挖掘》只是緩解仲冬幽居病的電影|Stephanie Zacharek |月29日 
 正如我的同事貝絲·科維特(Beth Kowitt)在2019年對這位高管的簡介中所述，在星巴克，布魯爾在很大程度上被認為是清理了公司的門店，並在運營中注入了新的紀律水平。 一位運營商:“關於沃爾格林新任首席執行官羅茲·布魯爾，你要知道什麼? 
 事實證明，大部分儲備已經被運出，這使得州和地方官員更難向民眾灌輸信心，讓他們相信仍有足夠的儲備用於注射疫苗。 “仙塵”:為什麼一些疫苗在全國短缺加劇的情況下卻閒置在貨架上bbb艾薩克·斯坦利·貝克爾，麗娜·H.孫|021年1月22日華盛頓郵報 
 這讓我深深地愛上了我們這座偉大的城市，以及它的傳統和事件。 對於當地人來說，這次就職典禮是他們從未經歷過的。約翰·凱利，2021年1月20日，華盛頓郵報 
 他們有趣的展覽往往意味著互動，並向觀眾灌輸一種孩子般的歡樂感。 紐約新神秘藝術作品|Sara Sayed | 2014年9月22日|DAILY BEAST 
 通過這個膠囊系列的合作，我們希望向世界各地的女性灌輸一種力量、自信和美麗的感覺。 《美少女的謊言》明星承認《GQ》ps過; Joseph Altuzarra被選為下一個目標系列時裝設計師|The Fashion Beast Team | 2014年5月22日|DAILY Beast 
 從孩童時代起，男性文化就逐漸被灌輸。。 《權力的遊戲》西貝爾·凱基利討論雪伊在審判提利昂·蘭尼斯特時的背叛|馬洛·斯特恩| 2014年5月13日|每日野獸 
 對我來說，這個孩子代表了早期教育的價值，它可以逐漸灌輸對學習的熱愛。 所有的孩子都想領先|埃莉諾·克利夫特| 2014年2月13日|每日野獸 
 僅僅是“機場”和“壽司”兩個詞在一起就足以讓經驗豐富的飛行員感到恐懼。 推遲了? 今年感恩節最好的機場餐廳|Brandy Zadrozny | 2013年11月27日|DAILY BEAST 
 如果這種疾病的本質是在觀察者的頭腦中灌輸恐懼，那就更好了; 但這是不必要的。 驚人的超級科學故事，1930年11月| 
 它們所灌輸的情感比它們所包含的任何思想都更有價值。 散文|拉爾夫·沃爾多·愛默生 
 首先，他一直在努力向人類灌輸一種信念，即根本沒有上帝。 托馬斯·布朗爵士的作品(三卷之一)|托馬斯·布朗 
 每個星期天，人們還試圖向人們的頭腦中灌輸這一天的神聖的東西。 南非和中南部非洲|H。 弗朗西絲·戴維森 
 這些文字預言、提煉、灌輸和實現了它們的原始人的意志。 巴勒斯的《驚人事實和有用信息百科全書》，1889年|巴卡姆·巴勒斯